屯門樓討論 （12）

繼續討論

屯門樓討論 (1)

屯門樓討論（2）

屯門樓討論（3）

屯門樓討論（4）

屯門樓討論（5）熱烈狂賀屯門南站

屯門樓討論（6）

屯門樓討論（7）

屯門樓討論 (8)

屯門樓討論 (9)

屯門樓討論 （10）

屯門樓討論 （11）

lau ming

想明年換樓450尺左右，屯門可以養狗屋苑選擇唔多，而自己又要坐61x返工，所以應該都係得豐景園三房/海典軒兩房/御海灣。

有睇過豐景海景三房要600，但三十年樓
海典海景要700，都二十年
御海灣冇睇過但見510尺都已開緊1000萬

係唔係海典最合理？ 🙏

海典啦
灣灣個價我唔好買市區？

其實 2 30年樓有乜問題

Lm

外觀好一般

淨係耐唔耐唔知邊條喉有異味都夠啦

你住外牆？
幾多錢就買幾多野㗎啦

時代養唔到狗所以唔考慮
豐景園而家住緊兩房但因為想大少少所以打算換大少少，住係幾舒服但又有少少怕之後樓齡大好難放
海典其實都鍾意但又有擔心因為得兩座
御海灣因為知道一期兩房無景所以無睇
錢係一個考慮，因為壓測最多只可以負擔900萬（二成首期計）

我都想有無限金錢，但眼見無發達機會，只想安心做多30年退休移民東南亞

主要兩老住屯門，亦都屯元天大，唔捨得出去

小女人左怕右怕，怕之後移民難走舊樓
我呢代公屋大當然唔介意買舊私樓，但新一代偏向新既多啲，承接力會低左
已決心退休走人
已買東南亞樓
但求平安無事在香港做多30年隱世

自己住豐景暫時未有，但之前住屯門虹橋單支領教過
要維修真係好煩

呢句真，暫時900萬已經是最盡可以負擔

我覺得係保養同當年用既料事
用得唔好 新樓都會

我都係咁諗，直程預咗可能隔離左右一個唔好彩有人xx要住一世，所以更希望呢次係最後一次換樓住到退休

咁你900萬budget 瓏門都得啦
咁如果你想慳錢嘅話
豐景園都唔會太差姐

有9球筆直就唔洗睇呢d
可以買其他

要坐61x返工
識簡直車區已經好d
你試吓轉車跟住再塞屯門公路
真係慘撚過返印度

串d咁講 灣灣10球 5百幾呎
on9先買
10幾年後起有西鐵
到時都10幾年樓齡
到時又新上蓋屌打

同意，朋友住荃城匯再搬到海之戀五百幾尺兩者問題多多
買樓郁親幾百萬，所以真係想諗清諗楚

瓏門無61x 所以先無諗佢，而且住開屯門太明白瓏門附近嘅大媽、臭河同小強
自己亦唔係坐港鐵返工，路程遠左又耐咗

其實都唔係行好遠

唔遠但對於要放狗既人嚟講，瓏門係差少少，新墟街市仲要比友愛貴

咁其實如果唔接受轉車站轉車嘅話，肯俾嘅就海典3房，唔捨得就豐景3房；如果豐景2房換海典2房就不了

61x 都係過轉車站 都係行屯公 龍翔道
去轉車站轉 同你係豐景園上車有咩唔同
如果你豐景園上車 有位坐
去轉車站轉車都應該有位

我轉車站 hater

出九龍方向無所謂，但返屯門，如果仲要夜晚，仲要冬天嘅話，會凍到講粗口

依家好憎巴士
好撚chok chok到暈 面對面d腳又唔夠位放
上層又頂腳

因為我落車個站係九龍城碼頭，即61x 總站，暫時無其他車或邨巴到
所以259D， 258D，62x 定邨巴都無用
我返7:30放1 所以6:30已上車一定有位

我都唔鍾意轉車，所以61x 一上車就瞓

唔太明，因為現時豐景兩房是342但海典兩房是450

咁係因為你返0730啫，如果唔係就NR751

你講得無錯，所以我點OT 都一定4:30前上巴士如果4:30之後就捱個半鐘地鐵都好過巴士

海典
露台+工作平台38
房廁之間走廊20
用落無你想像中爭咁遠

主要我先生屯門返工，我要尊重佢，而4大長今老都住屯門又咁上下年紀，大家就選屯門

我想講呢個仲係一期無海景價

我完全明白但呢啲地分離61x 太遠

多謝你，我今星期睇吓，等AA解答我

豐景好好住，最近管理處waive 一個月管理費（住宅、車位）共渡時艱仲要解釋點解可以waive, 我只怕再住難賣出

如果你諗住住30年先賣，50年樓（海典）vs 60年樓（豐景）真係好大分別？

我諗都大，因為按揭承數，時而勢易啲，新1⃣️代表思維6成愈新愈好，三成觀望

我可以話你聽20年vs 30年就有分別，50年vs 60年有咩分別，反正以你個諗法，到時嘅新一代兩邊都唔會揀

你份工做一世？
唔會轉工？

如無意外都唔會轉工，做得稱心如意🙏

有道理，突破我思維，到時又會有更新既樓
多謝提點

法團有公淨先會咁做 係唔錯

同你同一屋院 又係有養狗
遲啲都諗住換大啲
有冇考慮嘉悅/做咗大維修嘅新屯中/恆福

海趣點睇

新屯中樣樣都好
係吉宅多
要留意

又唔覺多喎，最大單都係濕疹果單好似第9座

本身住開九龍，嚟緊想買樓，不過筆直得大概得5.5m左右，想問下屯門有冇咩好介紹，兩人住，300尺左右就夠

珀御

外區人搬入嚟一律建議屯市，應該最易適應

仲有好多年前煤氣爆炸

其實睇你邊頭番工，慣坐巴士定坐鐵，其實就咁好難比建議你。5.5m 屯門可以由居屋到私樓都係呢個價，而且九龍區都可能買到。
屯門好大(根據維基資料 82平方公里)，大到荃灣加葵青咁滯。
而且好坦白，住開九龍入屯門，有人可能頂唔到每日來回起碼多一個小時係架車度

巴打點睇瓏門？
見佢咁新都七百萬內有兩房
仲要站頂，好似唔錯

你講成交左果單
7球2房

700內買到兩房建議狗衝

咁我準確啲，淨係計屯順街三個屋苑加埋12座，其中有一座肯定550買唔到，另外有一座550好細機會買到，即係得返10座，有幾多

直接問aa 拎盤 同睇埋近期成交 上網好多都係廣告價呃你埋去

舊同埋細呀，272呎嗰隻講緊都萬六七蚊一呎，
就算300頭呎嗰啲細兩房都萬四五蚊呎，真係平？

巴打 建議你可以睇埋新墟 都方便

如果你有裝mewe 可以follower 睇下市場上有咩盤係aa 們谷緊

睇餸食飯啦
有錢就瓏門 卓爾居
平啲就屯市 新墟
因為你外區入黎 一定係圍住個中心位搵架喇
搵舊樓記得問清楚做咗大維修未 因為屯市一帶好多都3x年樓 差唔多要開始大維修

養咩狗？大？

唔係衰口，依2年出左太多估你唔到既野會發生，你諗清楚

5.5m左右
屯市 新墟 大興花園
其實外區入黎睇咗哩三個位先啦
有時間入我個mewe page睇下有冇野岩

卓爾居好似有村巴出觀塘
可以睇下卓爾居

700萬兩房
有既話不問樓層入啦

又唔好咁講

D相幾吸引

你有時間同你去研究下

其實萬景峰都有 咪又係咁貴

村巴得指定時段，唔好當考慮因素，住落有就當Bonus

村巴只for 不用OT人士

咁你又啱

咁如果要去觀塘真係海典果堆
不過返工時間你都好難上車

我一睇親份工係KT就不了
慘過過海

咁過海都要睇邊度過咗灣仔已經唔想返

如果budget around 500-600 萬既樓
目的係投資同收租，揸4-5年
買邊到好呢？ 大興花園好唔好？

其實係 屯門返觀塘真係慘過食兩次屎
黑起上黎屯公塞一次 龍翔道塞一次

如果揸4-5年梗係買D做咗維修架啦
大興買黎幫人做維修咩

我估瓏門點都冇天生樓咁多米奇樓下有餐廳，附近有街市

我有一大一細哥基
嘉悅同南浪都唔可以養狗
新屯中位置我個人覺得唔方便
恆福感覺更入（雖然三聖海濱長廊放狗好開心，又可以買海鮮）
豐景三房好少放盤，海典得兩座又係好少放盤

主要我想近巴士站返工快
平日唔會周圍去，最多行去友愛街市
星期六日先會出吓街

唯有睇埋灣灣2⃣️期,而家繼續努力儲錢先

灣灣2期三房會唔會過千萬

瓏門同天生樓都小事
雅都先誇張 成個迪士尼樂園咁

灣灣一期封盤前都900中
二期仲要全海景 你估佢會賣咩價

咁佢要450呎啫，斷估唔會第一張單就過千掛

兩房就唔洗 兩房我估同山山貨尾咁上下啦

三房係510，我450都ok， 兩個人兩隻狗，只要唔好過900萬供唔起

以前有份工真係返kt，只要遲過5點就寧願坐無限輪迴鐵路，至少唔會暈車浪

咁如果你抽中實買到啦 兩房又唔洗900萬咁誇
等下啦 如無意外開完濕地就會開灣灣架喇

做到

係喎 一直以為嘉悅可以養狗
新屯中黎緊有西鐵應該仲有得升

我就睇緊小欖嗰邊
想換大啲 環境清幽啲

最近緊帝濤灣
有冇人住過覺得點？

想方便嘅話
5.5 買到屯市，錦華，時代 400 呎了。
提吓你盡量買高層。

追返post你係區外人，
錦華，時代其實係黐住屯市，幾個商場連接住。
睇晒三個屋苑，望吓鍾意邊個測先

汪爺CBD指數(以回歸分析法計算)報511.71按週升+0.36%

又有ipo上市 又食正貴息
月頭永遠食屎

係架 不過講真 2層低層個泳池景係靚既

係要呢個層數先得
再高d就不了

見佢尺價平
放狗一流

屯門有無裝修師傅出名

恆福平台有天橋可以直過兆麟苑果邊
再去兆麟個巴士站搭61x 都唔太遠

睇樓睇中左錦華花園, 低層開500 頭, 個經紀話好好住過屯市又新地樓,你地覺得值唔值?

錦華好似好多兇宅

印象中全部都係同一座
嗰度最好住我覺得係屯市一期，唔計個唔知幾時可以開返嘅泳池，淨係直落平台攞車+直接吉之島同百佳推車上樓已經贏到開巷

俾你講一講
想去睇樓

睇啦

利申：除咗屯市二期，屯順街全部屋苑都住過，真心推介屯市一期

三十幾年樓齡，樓按做唔做到6成或以上架？

有望過屯市393, 開500 中, 個廳係大小小, 但錦華房個窗枱可以加埋張床上去感覺見使D

講多次，屯順街你再住多10年賣，下一手都仲可以做30年MIP （以今日按揭條款計）

當然人齡就另計

屯市393個則是鳩的，你要睇屯市423/時代408/409

如果買到，呢兩款好過錦華

我睇返成交好多都500 中尾啦屯市423/時代408/409
差50 尺 貴5,60 萬, 大係個廳同個廚房到。2 個人住既話其實係咪買平D, 供得無咁辛苦算~巴打點睇

個經紀話貴既5.6 萬, 平既可能幾萬都搞得掂, 睇個法案有無錢同居民投票想點執

我以為要200 to 300k

有AA話有間時代低層應該500頭喎，行多幾間啦

唔好買低層，好大車聲。成日都響咹

你以為住得高就無事？愈高層愈應聲呀
怕聲就買屯市內園

望屯公園 係唔係真係聽到nana咁誇

我向南公園嗰陣時聽到強勁嘅節拍同歌聲，但我唔識分邊把係娜娜嘅

我諗向西公園都差不多

真係會聽到咁驚
咁睇望內園

你驚佢捲土重來就買屯市內園囉，向屯順街都唔好得幾多，就算唔計有衰仔 double park頂住人，深夜都成日有送貨嗰啲鐵籠車仔聲（以前係咁，我諗而家呢啲 routine嘢都應該唔會點變）

全盛時期有好多檔㗎，連小食亭嗰度都有，
同埋我諗都要等嗰陣住緊嘅巴打答先知，因為就算瓏門平台都唔係太應聲，上咗樓先聽得清啲魔音

仲有屯門法院個班滑板仔晚晚玩到點幾2點，屯順街深夜都有啲的士響按，同埋收工時間同紅日一定好多長響按聲，送貨就有幾架車後波音樂特別大聲，𨋢就一個月壞幾次。屯門公園依家唔嘈啦，無曬大媽跳舞，不過唔知點解高層都好多昆蟲飛入屋。

真，你講起昆蟲突然醒起以前屋入面連蜻蜓同蟬都見過

我最勁見過中指咁大飛曱甴

反而我依家住山邊都無咁多

咁大隻就無見過，市中心呢頭啲曱甴一般較細碼，細個住盈豐嗰頭就耐唔耐會見到咁大隻曱甴

你試下深夜行下屯順街就知，好多大曱甴，反而住宅多數德國細曱甴，同埋唔知係唔係垃圾問題，走廊都有唔少曱甴

街無得講啦，屋內見咁大隻就真係無，至於走廊曱甴問題，應該就關鄰居衛生情況事多啲，我以前住果層本身都冇乜曱甴，後尾有兩個單位生咗BB之後就開始多

我個邊就因為有家印巴藉，同埋成日煮咖哩煮到我係房都聞到

不過我後期幫度門放咗藥同埋加塵擋其實都改善咗好多，但而家瓏門就鳩嘅，點整都仲係每朝見到曱甴，好煩

想請教下屯門 康德 翠林好無住
Budget 400幾萬左右 上車樓

5-6應該唔得啦

但我記得上年年中睇樓睇過2期唔記得1定2座
係“東洋” 𨋢仲要勁chok

咁可能只係新panel，年幾前喺2座見過係新panel，不過一期就肯定未換

老實講一二期都算，三期成個規劃根本係單棟樓，只係個名叫屯市

當年佢想痴屯市個朵賣貴啲 所以屈佢係屯市
8座真係
凶宅又多 樓下又馬會 格離又骨灰甕

儲多小小落番新墟/屯市啦

叫咩名

巴打。 我見到你mewe 有間卓仔， 好似放左好耐下， 個業主唔係樓換樓咩？

我又冇問佢換唔換樓喎
不過佢都真係放咗一段時間 因為佢神神化化成日都唔聽電話 最近一次搵到佢已經係一個星期前喇

我舊年睇過， 本身都有意思想買，個陣佢仲叫緊 720, 唔肯平，最後放棄左

咁係信和唔想咁多人上平台嘅結果啫，一期上平台電梯都長封，但𨋢封唔到因為要俾人上去攞車

預首期100萬
兩個月入6萬左右
青山公路個邊有咩好選擇/建議
愛琴海岸好唔好

麻煩咁多位巴打絲打

大家點睇豐景園？ 有冇巴絲住緊？

上幾版有個絲打住豐景都話想換返豐景，應該幾好住

等帝御 第三期入票抽

如果翠寧同豐景比又點睇 價錢差唔多 🤔🤔 好難決擇

私樓同居屋都已經有分別

翠寧係居屋
豐景園私樓

一定豐景園

其實好多人都ignore左馬路噪音
高層好撚食聲

想問下有冇人住緊聚康山莊?
果到好唔好住? 行去西鐵耐唔耐?
有冇話邊座 同方向較好?(係唔係有人話有神佛?)

買新樓慳裝修同埋佣金 重點係有得回佣

30年樓齡 你自己諗

加番咗最近成交上去喇

有無之前個d?

之前果啲上番大地產網都check到
我哩啲係未上土地註冊處果啲黎

啱啱check成交果陣發現啲凶宅同層都開始有成交
果然係冇野恐怖得過上唔到車

聚康住落幾舒服嘅，環境算寧靜。
去西鐵一係搭K51，如果唔係行去兆康站都係7、8分鐘。
屋苑來講3座最近大閘，1座就行最遠。
方向應該係望嶺南大學開陽啲，不過都係要睇吓樓先feel到。
Overall 十幾年樓算keep得 OK

好似盤唔多，當初去睇好夠大

可能買家唔知
依家d aa 最中意講 估到價就唔係凶
其實唔係好轟動 果d 都估到啦
新聞又唔會講到咁detail

祥益CBD領先指數513.91點+0.43% 連升兩週

同層姐
反而上下單位

凶宅都有成交啦，同層算乜嘢

唔該巴打

如果唔介意房細，但想個廳大少少，各位巴打有無咩推介？
覺得南浪唔錯，鑽石廳嗰隻感覺都幾闊落

同你相反
想2房再間多個工人房
原3房買唔起

可能卓仔都得

宜家我見祥仔好多放盤喎 應該都係真盤源？

祥仔多數真

咁哩個真
好多都好仆街

其實銀行個估價系統真係好白痴 同層估唔到 但係上下又估到

低層有間660萬

想問下如果有凶宅同層 問過一間估唔到一間估到 咁真係買左銀行係咪都有機會最後估唔到？

卓仔都有諗過，但搭巴士好似唔太方便

所謂既"估到" 係點先? 銀行清楚係凶宅同層情況下幫你verbal問valuation 定你自己上網禁? 同埋就算銀行Sale清楚係凶宅, 批按揭唔同一班人, 一樣有風險

同層凶宅搏唔過 每時要甩手都唔易

係 就算佢有顯示估價 銀行都有機會唔
總之一句講晒 是但一間銀行估唔到估都咪買

其實係 凶宅同層真係咪搞
按揭都又未必做到 賣又難賣

上匯豐個估價網
禁吓估唔估到價就知係咪凶宅
通常同層樓上樓下都估唔到

唔係間間都filter 度

有幾低先

最低果層

大致上幾好住，附近前後兩個公園，環保舒服
住緊第四座，景觀好靚，兩房大海景，返到屋企成個人嘅工作壓力都覺得少咗，輕鬆咗，心情開心啲
樓下就巴士站，出門搭𨋢到巴士站唔駛5分鐘
買嘢如果唔去友愛街市買就過馬路對面惠康或翠寧七仔ok
拎錢中銀就過海典匯豐就去隔離翠寧
食飯都係海典翠寧友愛

豐景座向好緊要，我自己麻麻河景所以選擇海景
暫時冬暖夏涼
管理費$600，而家我見個IO 都有預未來使費，應用先用

計返尺價都係豐景貴啲
我都有諗過翠寧，不過居屋冇得養狗

Yes，想換450左右

豐景園住慣其實都幾好住
不過自從出咗灣灣之後升咗好多

凶宅無咁流通，如果你唔還錢嗰陣銀行要賣你件貨會比較麻煩，所以銀行多數都唔會收你呢件抵押品

景峰區景峰豪庭都底水，五球尾有實五百幾呎

你筆值夠而鍾意個單位 唔會換樓同過到心理關口就可以去馬

咁你做銀行，大把人埋嚟借錢，你都會揀個無咁多手尾跟嘅嚟放數啦

即係有兩條女approach 你，一個暗瘡肥婆，一個樣靚身材正，如果其他條件一樣，你都唔會揀暗瘡肥婆啦

咁都要睇有幾凶，印象中屯市2座有一層好似3單，呢啲就太癲，10% compensate 唔到啦

啲人未必真係怕鬼，但一定怕蝕錢/甩唔到手

有食唔食...唔係2揀1嘅
只不過係暗瘡肥婆想食埋都真係食唔落

所以點解好多銀行都食唔落凶宅

唔一定要即刻reg咖， 可以等賣樓時一次過先⋯

自然老死同醫院走都唔算

景峰豪庭好唔好住見無乜人提， 唔多受歡迎，但係其實同卓仔差唔多

正常係

城點唔洗講啦 市中心位
珀御就sellhk樓
豐連同樣價錢住大啲
各有優勢

如果要排我會咁排

要位置方便：
城點>珀御>豐連

要住大啲：
豐連>珀御=城點

要層樓質素好
珀御>豐連=城點

最後...一句講曬 邊到有荀野就買邊到

星期日想去睇城點
一房岩哂我同另一半住

多謝巴打

咁大概要幾多？

我MeWe都有間城點一房 你可以比較下

真係答你唔到
到時開業主大會記得出席 唔好比班廢佬亂簡
我個屋苑就係冇人開會 結果比個廢佬主席亂鳩咁簡
換電梯冇用歐洲牌子用咗大陸零件 最嬲係兩個價錢都係差唔多

我睇過2座 𨋢又係勁chok 仲再有架係無開維修

其實30幾年前既𨋢死症黎
我果到又係咁 之前開會傾換𨋢果陣有𨋢公司代表黎講過 佢話係因為以前啲樓既設計缺陷黎好似話電壓問題

咁大獲呀 chok多幾下都咪話唔驚

你呢個都未算驚
我果到試過架𨋢落落下急墜幾層 架𨋢開門係兩層樓中間都試過
本身班廢佬死都唔肯夾錢換 中咗招之後開會好踴躍話要換𨋢笑死我地
最後極速夾夠錢換𨋢

有冇link

我check到有成交都會keep住更新上去
想知道最新成交都可以上去望下 同埋我知既都會話比你聽點解有啲單位特別平
但係一個人真係做唔曬成個屯門 主力做咗市中心 新墟 置樂先 比條生路行下
另外想知其他個別屋苑成交都可以係MeWe到搵我send比你

7-8月賣樓
放到980
啱啱check大貓估價
得返921
好彩走得快

sorry係960跌到921

首先你要有錢一炮過full pay先

最後想簡邊到？

今日踩車去紅橋先發現個到咁多黃店

推介你 Dr. Burger
之後再去食個智勝所甜品部個心太軟
口渴再踩遠小小買杯隱隱啡

紅橋果間垃圾pizza藍店黎 千祈唔好幫襯
成日經過都見到好多後生去買

個區都算平 樓下咩都有
凍肉平霸屯門區

素果間？

間野叫Canadian Pizza
個menu 有殘體字
個老板高調撐警

詳情：
屯門牛認住呢間藍到發黑pizza!

我次次見到有後生仔想買都會特登大聲啲講：間pizza藍店黎架
之後有啲聽到都會走開唔食

如果3百幾萬，要230呎或以上
應該屯門邊到最好

三寶...

其實三寶咩事會咁平

其實睇呎價唔平
都要13k 一呎

500頭 屯門樓定荃灣樓 好呢

南浪海灣 (第02座) / NERINE COVE BLK 02 17/07/2020 38 G 726 sf $9.588M

南浪海灣 (第02座) / NERINE COVE BLK 02 21/03/2016 31 G 726 sf $6.058

南浪都唔得

南浪海灣 (第02座) / NERINE COVE BLK 02 22/05/2014 38 G 726 $5.720

計2014 就升左68%

南浪去到舊年個升幅都算勁，但都同一倍有多有段距離，好想知邊知屯門屋苑呢5-6年由4xx升到9xx

你講嗰啲應該係二期一手抽獎價，一期14年頭瓏門一期無乜貨源，全部都未綁完，我嗰時暑假去睇都係啱啱綁完

可應佢真係一手抽呢
一手果班如果買到間400頭兩房 真係差唔多有一倍
而加啲成交兩房都差唔多800舊

當佢係一手2期都無4xx->960啦
我完全諗唔到屯門邊度中呢個criteria

同埋低層向西鐵頂，750出到貨都偷笑啦

而加個市未必呀 而加最平果兩間低層5座同1座連租約都要770萬
750唔會走唔到啦 一個月前就難講

5座係咪睇站頂先
1座望內園又唔同價啦

無懷疑去到750，但呢一刻九按仲有其他好啲嘅揀，其他靚啲嘅都走曬咪同站頂景囉

5座果間係望站頂呀
1座果間所謂內園仲衰過望站頂 望會所頂

就算望站頂而加個市770萬交到吉我覺得都有人會接

屯門友點睇御半山

傻既先買

名牌

點解？唔方便？太貴？

你不如問下自己, 點解要揀佢?

屯門區返工可以考慮

返濾水廠先可以考慮

屋企人睇中天台特色戶，想換樓換樓
本身住緊元朗站上蓋

守水塘

放還放 買還買 你mewe 果間泳池景都掛850

開揚山景ok 但無理由個價咁貴，個位置唔係好

上蓋換遠離西鐵站？ 肯定唔慣

我都有睇海典，但好少放盤

特別係海景嘅更加少

見管理費都平

但得兩座

朋友住緊 唔錯 海景正

咩事咁睇唔開

特色單位啲房都好細，如果你GY搬過去都易啲適應（內櫳計），如果你新元中搬過去就...

咁照排，一個排10、一個排11

我就當跟你呢個表，見到瓏門平過時代錦華？

個表唔係我整
你唔鐘意我都無辦法
有錯咪通知施生啦

呢個表咪support 緊我話要方便就買時代錦華新墟洋樓，最緊要平（過瓏門）

連條腸都畫堆出嚟

其實每個盤頭兩三水都多人買嘅，因為通常都愈賣愈貴，好似早買就賺咁，後面嗰啲就真係唔明點解買啦

新婚夫婦租山山，再買間舊樓收租對沖都好吸引

城點一房應該買唔到，天生樓就得兩件最底開放式，應該都好難買到，只諗到兆安苑

5m樓下要有露台仲要市中心附近得
城點開放式

之後就要到
山山 （開放式）
龍床 （一房）
珀御 （開放
豐連 （一房）
雙寓 （開放式）
灣灣 （2期有機會500萬買到一房）

原來舊樓冇露台

個堆窗台就有 新樓先有露台

有露台放便曬衫
就算有洗+乾 都冇陽光曬咁爽

城點我記得開放式應該無露台

咁要加埋向西/西南/西北先得
東嗰邊我怕你擺一晚為咗曬個清晨會得不償失

樓下晚晚食煙會點

咁未樓上bbq

之前住個度樓下晚晚廁所食煙
閂曬所有野都聞到
希望有發展商賣非吸煙住宅

開抽氣扇都仲聞到？

怡樂有冇偷雞養狗

係喎 得一房以上先有
咁冇喇 500萬內要有露台最近要去到山山 龍床 弦海

放棄左
睇緊屯市/錦華凶宅層數 做下功課

你睇下想知邊座我知既盡量答你啦

我見好多人入袋

有可口台可以玩燒肉

露台

燒到間屋臭曬

所以咪係露台燒

關露台門燒
不過而家D工作平台轉身都難

開大把風扇係 屋向住露台吹出街

樓上真係多得你唔小

好似得3座冇

肯定唔得，利申試過，臭到仆街

嵐天價已出
我MeWe有價單

9成一房, 幾間開放式
終於唔當毫宅盤賣

係邊黎？

黃金海岸
帝御xx既第三期
帝御岸天

嵐天先啱

個頭 唔怪之得開到400以下

你咁講啱啱即買珺瓏灣果班情何以堪

處女情意結

不如大家講下排下屯門頭十位心目中既樓係咩?
不論係私樓定公屋 新樓定二手 唔理方唔方便 貴定唔貴
只要開放市場買得到既

Sorry 瓏門>>>>>>All

綜合位置配套間隔 ，我覺得係卓仔 ，只係可惜佢成廿年樓

桌仔交通

請問你除咗價錢因素，仲綜合到啲乜係卓仔好啲？計分層單位最大呎數，卓仔都係細啲喎

咁點都要睇價錢既 你拎到瓏門四房 就咁同卓仔三房比 咁緊係瓏門都係計一計cp值

不過我都知呢到除左瓏門 其他都無討論價值

唔係話價錢唔重要，最重要添，但嗰位巴打講到卓仔唔係贏價錢，係贏曬其他因素，又over 咗囉

卓仔主要係隻則實用 兩房主人房都做到三邊落床

間房唔闊得過瓏仔兩房間房好多，大家都係7呎鬆，3邊落床一係張床褥好短，一係直插窗台，卓仔做到，瓏仔都做到，next

瓏門》all

咁留返俾嗰位巴打解答我，真心求教

無可否認瓏門係屯門嘅絕對一哥
但計返尺價/位置/室內可用面積去比，卓仔性價比係高

如果我係投資客我一定簡瓏門，但筆直有限嘅自住客我會推薦卓仔多啲

好似美斯同尼馬
N永遠排在M後面

瓏門淨係個尺價都反映到佢係一哥嘅事實嘅

但卓仔都係絕對嘅二哥

我反而覺得卓仔個亞軍位唔係企得好穩，南浪計戶型計會所都贏卓，交通暫時就半斤八兩，配套就卓仔呢一刻稍勝

瓏門局住搭鐵
巴士出九龍都叫好d
返屯門一係就要兜豐景園友愛
一係就要係市中心/新墟行番去
屯門車通左車，冇埋總站優勢

咁巴打對於龍頭有咩建議

南浪淨係個發展商同用料都已經唔喺二哥討論之列
都唔好計附近配套卓仔係完勝南浪

冇咩建議
方便既就就舊
灣灣如果到時樓下巴士線多
唔鐘意樓下係大型商場既應該唔錯

其實卓仔配套真係好？
巴士落車果幾個行人交通燈都幾惡等

但係卓仔最大都無工人房，點配做二哥

依家都多
東九龍西九龍沙田過海都係直出

卓仔配套唔係最好但夠贏南浪囉

基本上屯市開咩車，豐景園就有咩車，點會唔多線

咁瓏門無獨立屋又輸俾滿名山？

咁唔同market 喎，同埋如果你喜歡，瓏門都有天池屋
而家討論緊嘅頂多都係千五萬樓，係一般中產家庭負擔到嘅range，而呢啲家庭一般都有工人姐姐，卓仔個size 照顧呢類家庭真係唔太夠

南浪用料竟然吹到好過SHK...要踩都唔係咁踩
總之瓏門》all la

不如下次Pin埋瓏門no.1
要傾就傾no.2

南浪好明顯唔係贏用料，係而係贏戶型同會所
未來亦會贏埋交通呢Part，睇清楚未

純粹見你用工人房嚟定位夠唔夠班做二哥有啲怪姐，咁計嘅話黃金海岸堆獨立屋實係一哥啦，氣派十足

認真討論，以成個package去睇，論位置/開則/尺價/附近配套/樓齡，卓仔個二哥地位我都睇唔到有邊個屋苑威脅到，話哂都係 「前」屯門樓王

但南浪依家嘅配套輸呢..係樓下有巴士站，但餐廳同生活用品嘢呢？唔好計新墟果頭，卓仔淨係樓下個濕鳩細場都贏南浪唔知幾多條街

講真到西鐵延線起好無論卓仔同南浪都唔會係二哥架啦，到時自然有新上蓋物業

其實同你用用料同發展商去ban南浪一樣怪
如果發展商同用料真係咁essential，呢一刻個呎價就唔會爭唔夠10%（講緊南浪均呎仲要大啲）

卓仔係「前」樓王無錯，但係呢一刻拉曬全部因素嚟睇唔見得卓仔會壓倒咁贏，如果再睇遠啲，南浪更加似會愈嚟愈贏卓仔，不過嗰時可能瓏門先係二哥了

大家點睇新墟個邊嘅康麗同雅都？幾近站，又近街市同v City, 除咗樓齡舊之外，有無咩唔好？

卓仔商場係贏海典商場+中央廣場嘅，但萬能閣都有好多興趣班
如果講行去新墟。南浪都可以行去hands，不過我一直都無否認卓仔配套好啲，正正因為咁，我先話佢唔穩，因為阿二太有爭議性

康麗做咗大維修，無乜特別comment，都係睇價錢買嘢，雅都不了，你google 吓雅都，配老鼠/大維修睇吓

如果南浪行去hands都計，咁vcity+市中心都要計入卓仔了，咁樣南浪只會輸得仲難睇

睇哂你啲分析都睇唔出南浪除咗so call戶形夠大之外有咩係可以喺依家坐到二哥果位

都無話卓仔係壓倒性咁贏，但同南浪比夠贏有突

第二我投天生樓
Location>all
卓仔業主叻極咪又係要行番落黎買餸

二手黎講我直頭覺得康麗贏到屯市 價錢又平過佢 又大過佢 又維修咗 唯一問題就係近街市有細曱甴 要得閒就吱一點絕

雅都真係
你睇樓嘅時候睇吓個平台就明咩事 個業主立案法團個肥婆閪到仆街 又就維修

只排20年以上舊樓 新啲果堆唔排了 比瓏門屈曬機

錦華>屯市=康麗>時代>大興=華都>雅都>翠林=康德>錦興

雅都排咁後主要係個立團搞到雅都變垃圾 換番個好小小既整番好可以上到前三

第二我揀屯門市廣場
AEON買完餸推車直上樓完勝

桌業主：我去百住 大興街市

壽司郎+donki+aeon, 唔係樓齡舊直頭係一哥

交通已經輸屯市9條街
除非你全鐵

係去果程啫 返果程咪同屯市一樣
新墟街市站一落穿過雅都就返到

錦華同康麗邊個窗台大d

天生樓其實嘈唔嘈
個19空地成日有活動
雖然呢年應該小d
樓下街市又成日嗌咪
對面又學校

樓下馬路一塞就係咁響安 街市學校唔駛講啦

街市喺正樓下，肯定好多小強

差唔多

屯市行中央石油氣，同事住過，試過係屋企突然聞到好大陣石油氣味，原來來漏石油氣，嚇到佢跟住管理處維修，將走廊本身嘅暗喉改曬明喉，超樣衰，去睇樓要注意下。
應該唔係好多屋苑/屋邨行中央石油氣？ 我淨係知屯市，安定同友愛係。

兆康苑

行中央石油氣 同 行煤氣有咩分別?
(如果講條喉漏氣) 有霉氣公司睇住?

兆康都係

後面空地邊好 係前面條馬路 不過要住方便位嘈就一定架喇

大細就一樣 不過康麗個窗台就矮啲 好用啲
反正窗台有一大部分唔計實尺 越大越好

冇錯... 我就係想要大窗台
利申: 鍾意訓窗台望天空

我窗台張期俾兩隻貓霸住

冬天就整張貓床係窗台訓
夏天就直接訓係到降溫
佢又可以睇街

冇呀，我見之前個空地星期六日成日搞d 親子活動，又攤檔，又小朋友表演
覺得咁近應該都幾煩

交通唔好咩？行過去就去西鐵站

你留個tg 傾下？

最近掛住玩隻GME冇update到成交
岩岩加番上去了

BTW有間瓏門業主19年835買 800賣咗

樓爆

GME個個賺大錢點爆

屯市真係firm 左開Donki?

似開喺H&M嗰層

如果全層都夠大 舊aeon+hm

我見d人留言好嘔心
話點解要開係市中心
係都開係泳池果邊
話黎緊會有西鐵同好多伙
似係灣灣業主
btw 市廣場樓價又upupup
市廣場先係屯門一哥

十年後先有鐵咪十年後先考慮搬過去囉

泳池區連鋪位都無喎係咪想講新屯中
就算屯門中央廣場地下打通晒其實都唔係好大，一直上到10樓都係停車場，無得搞

點都唔會開係新屯中同泳池啦 唔通DONKI係到守十年等鐵到咩

其實真係得市中心
vcity 都係無野行 仲要係細場

屯門有誠品 donki 壽司郎
唔洗出去買野了
屯公又塞小d

一個區既市中心其實好難會因為起新樓而搬
就算荃灣西一帶新樓商場群都動搖唔到荃灣站一帶市中心地位
不過有一區特別d, 將軍澳真係睇唔出邊區先係市中心

帝御嵐天加推
價單係MEWE

兩年前買左兆康苑細兩房四百頭4成首期 放緊租 將來結婚自住

而家諗返 既然咁多首期係咪應該買好啲

不過果陣又諗 唔想咁大負擔 淨係還二百幾個 同埋交

通方便呎數大 同埋想買靚車揸

樓齡大 講出黎無咁好聽咁

兆康停車場都泊左幾存靚車

有咩所謂 買樓最緊要自己住得舒服 樓齡既野 自己預咗嚿錢維修就冇問題啦

兆康有無得買車位

大維修完左 兩年前見到 大堂lift籠好是正 外牆係屋苑自己定期維修

冇，但排都唔係耐，排左3個月就有
排緊果陣泊係欣田隔離爛地

康德都係

大家點睇大興

你試下沙田第一城第2座8－10樓

遺產都唔得？

盡量唔好啦
你唔介意啫 唔代表下一手唔介意

咁就冇問題啦

好多樓上樓下都估到 要好轟先會樓上樓下估唔到

想問吓師兄點睇帝御。嵐天

可以入票抽下 同期無對手

諗緊好唔好入一房衣帽間，唔係住嗰頭想問早上交通情況係咪真係好惡劣

係

想要交通好 佢就唔係呢口價你自己諗

3個字出轉車站羅

唔係住嗰頭咁入黎做咩先

咁又唔洗3個字 5-10分鐘啦 我坐過

帝御嵐天 又再加推
價單係mewe

Thanks Ching, 其實唔係話要求交通四通八達，純粹係想知道大概要預算幾多時間出港島

門口有巴士 直到cwb 1個鐘一定到

C兄，如果機埸返工交通ok嗎
住緊九龍果邊都用開1.5hr返工
但唔熟屯門區

屯門仲大過港島
住邊影響好大
住市中心同碼頭可以差半個鐘

考慮緊帝御個新盤
擔心個交通

新屯中 龍門居嗰頭入機場最快
不過舊樓為主
搭巴士行屯赤15分鐘都去到機場

青公沿線架A33要兜晒置樂+碼頭區先入到去

帝御有屋苑shuttle去轉車站？

唔洗shuttle 門口已經有巴士去

咁多業主迫埋一齊等巴士，場面何其壯觀
一層得三部lift, 平均8戶用一台，返工返學時間真係祝你好運

1.5房價錢好吸引
但擔心交通

去市中心應該都十五分鐘一程

交通唔洗擔心岀入預左一定用個幾鐘

都係果句 交通好就唔會係呢口價

明白
只係諗機埸返工會唔會方便

樓下有巴士直到機場 唔洗轉車 都係1個鐘一定到

個度有幾多伙，慢慢排隊啦

咁你比個推介人地要買邊到啦一味話唔好

講事實出黎都唔得？你覺得無問題咪照買囉
唔通下下講好美麗個面，去昆鳩人？我唔係AA狗

我咪講撚左交通好就唔係呢口價囉 你睇唔撚到？

你呢d 咪百搭廢話，咁勞氣做咩呀

講住，屯市個堆最好，要大呎數先會諗天生樓，然後瓏門，瓏門兩房細單位感覺好焗速，只係方便搭西鐵，年輕家庭買餸Aeon好過一田，COVID-19唔會去新墟。

所以我講20年樓以上

仲有 係武漢肺炎唔係COVID-19

4-500 唔會住 租俾人
邊度性價比較高

租比人置樂山邊同紅橋都幾好租

有冇介紹 因為唔係住呢區
可以集中d去睇

標準答案 屯市 新墟 大興花園

其實果頭算唔算幾好？？
三十幾年樓
見怡樂同埋對面個屋苑都少人放盤

不過係未做大維修果度令到我有少少卻步

thank you 去睇睇先

武漢肺炎wo 清被洗腦?

仲有入面上源星堤個班都係多數去轉車站 到時可能要鬥早

我親戚入左大興540 呎兩房 大到好提子🍇

大興真心唔會提子...

純粹個人，yoho

瓏門一房間唔間到多間房

點睇康麗同慧景閣
屯門冇乜半新盤
景峰豪庭同慧景閣又冇乜交投

廚房變開廚先得

慧景閣個樣都算你喇，康麗半新？
咁屯市都半新啦

同唐樓比係叫半新

豪庭得d 低層， 又或者望樓

再寬少少20年內都仲有
名賢居 嘉悅半島 茵翠豪庭 海典軒 聚康山莊 倚嶺南庭 豫豐花園呀

500萬內有無邊到好介紹好住？ 唔該

住開邊度，預要住幾大？

兆康 夠大

兆安

大興花園有咩唔好

條斜路 4 5 6 11座C D室鑽石型廳 維修
不過總括黎講都唔差 始終大屋苑 成交量多

鐵路盤！

行去欣田咩都有 雖然幾反智

Thank you

要行斜路
唔算太近西鐵站

但其實單位幾舒服、又實用
唔嘈 、大型屋苑、樓下有村巴出港島

發覺南浪某高層3房單位長期著晒燈

有次零晨3點幾行過望上去燈火通明，之後每晚經過都會望上去，仍然著晒燈

買真係貪佢新樓
送傢俬電器有裝修...
真係唔好諗住放有人要/有人會租你
來緊十幾年果頭相信都係無乜發展
如果想放租/想放盤
我覺得咁既價錢不如比貴小小買三寶...

好想知買左個邊新樓心態

三百萬...相信都係對住屯門公公
真係會有幾寧靜

揸車番工？

我搭車，另一半揸車

我就買左carmel 我又覺得幾舒服

寶怡盁豐海麗 5百中內上車大家點睇

咁你點睇呢個盤？都係青山公路 差5分鐘車程

你講帝御定carmel?

朝早輕鐵極難上車

巴士站都好近 見冇咩人提呢個區

呢個筆值可以考慮下屯市 配套交通贏哂
青田公園每晚有人唱歌跳舞 田景大興建生都聽到

你住緊Carmel緊係話Carmel 好
但可唔可以中立分析下 交通 環境 居住 帝御好唔好

屯門邊度算低水南浪嘉悅個頭算唔算

屯碼一帶低水
相信仲有得升

帝御門口就有巴士站 返屯門同出市區都可以唔洗點行去坐車依點係優點 無鐵路係缺點 如果自己揸車都方便既 無車位都幾頭痕

環境係下路係舒服 無市區咁多人 但新盤入晒伙係咪都係
咁舒服 有待確實 至少我依家住緊carmel 好靜好舒服

帝御果到都可以話係黃金海岸中心黎既..可能有唔同
但講方便性起馬行到去黃金海岸買野同食野先 唔洗下下坐車 雖然都無乜野好買同食

居住睇你鐘唔鐘意一梯十幾伙 我就唔鐘意啦 多鄰居就多牛鬼蛇神 果樣投訴又亂丟垃圾既野出現

因為唔知你想了解咩 你再問

隔離post屌到帝御飛起但我自己抽3次先抽中，勁多人買，平行時空

我住田景聽唔到

呢到都冇人讚wo

得一個巴士站仔，都叫優點

我自己覺得將貨就價了，如果呢口價係地鐵站上蓋，交通方便，市區，新鴻基，分分鐘難過抽居屋

Apple to apple 咁比，我覺得帝御起碼贏晒掃管fuck入面果堆新樓

講清楚d係樓下就係巴士站 係咪優點睇個人

你有無睇過現場

我成日坐K51經過嫁喎

估下會剩返幾多位比佢地上

所以我咪話優點係 巴士站係樓下 無講多唔多人 因為都無人知 要等下路入晒伙先知 根本無得預

要搵出面交通方便有鐵路既盤黎比都係無得比 價錢上同新舊樓

所以要買樓就一定要犧牲某d野

諗起都慘，基本上係只有巴士仲要唔知上唔上到

唔好只放大依樣野 果到得一條公路 公共交通工具唔係巴士就小巴

我就覺得上唔到就誇張既 上就一定上到 起馬我carmel都上到有位坐（之後唔知

邊有放大，講事實姐，你個度無穿梭巴，唔講交通講d 咩

返工時間打曬蛇餅，公屋撚坐車經過見到應該會真心恥笑

穿梭巴根本方便唔到幾多 你話有邨巴就另計

揀得下路盤交通依個問題其實唔洗點再講 根本準買家都心裡有數

下路黃金入三聖果段黎緊會擴闊到兩線雙程再加隔音板，但夠闊咩？
碧翠海景出面條行人路窄到兩個人都行唔倒

有提供同無提供差好遠喎，師兄
講到自己有得簡咁事實係發展商，連穿梭巴都唔提供，由得你地自生自滅

應該話穿梭巴士係要運輸署批個站比你落客 有與無都係之後先知 就算有都要睇去邊到 都係可以話有個途徑疏通一少部份既住戶 但唔係一定唔係主要

所以其實無直接既關係

我都可以話比你聽Carmel 有穿梭巴士 來往vcity 但用途不大 因為根本無乜人坐

你話去荃灣西就唔同可能人流多d 但到時車費又貴過九巴 又係咪真係疏通到呢..可圈可點

要解決車位

其實呢到爸打算係咁
講真話

今日777被忠誠反對派問屯荃鐵路
都係冇 個到未來20年都唔會有變化 最多整闊條9曲13灣公路

十一號幹線 西部海岸鐵路
不過應該起碼廿年後

咁邊到最好住
咁大個人 買樓決定 自己唔去睇 唔諗
買左冇得埋怨
有人因為平 有人因為新 好多原因
唔一定買呢d就唔好/好

忍2X+年

屯門post
邊到好住一定係瓏門

入左伙再算，見步行步

所以根本其實無得比 你覺得係優點人地覺得係缺點

鐘意 負擔到咪去 所有野都無完美

佢話住緊西鐵站附近nano
城點

岩岩放盤 想換熡

500尺樓好少選擇

新圍

翠林想換卓爾居
但發覺D價好似仲升左咁

橫行姐 冇升冇跌

其實華都幾唔錯，單位又實用，又平過屯市。計埋維修，我覺得華都真係自住幾唔錯。

利申：住緊

想放翠林 補D轉入卓爾居
但見到D價嚇窒左

裝修貴左好多

以家卓仔係咪無 6字頭

我見已經6尾 到7
2房咋諗住

嘩， 直追瓏門

卓仔而家個價太高 唔啦~
唉, 又唔想換元朗D樓...屯門樓又升得咁快= =

等班業主消化下條屯赤路D消息先啦
而加淨低未賣果堆二手業主好多都係因為屯赤路開咗死都唔肯減

有 有間低層680

係咪即係我
我都J緊條屯赤公路, 真心揸車堅快
我係計劃換返屯門區內樓, 原本諗住換返元朗區

瓏仔5百幾 1房成交左

垃圾屯赤
又唔係出市區 唔覺得係乜嘢特別因素

而家冇乜貨車 冇乜人去機場 你梗係覺得快啦
雙線隧道已經on9
1線比大車 巴士 自然唔會左線啦
得返1條行 到時多左人 飛的 就行唔到80km/h
仲有on9 迴旋處
其實佢一早可以規劃好
龍富路左線起高架天橋去收費亭果邊
中線快線去龍鼓灘

連開DONKI都講幾日
而裙講緊開條路喎 係要講下 等下啦

放心好多業主都係
有時間就望下我個MeWe有野啱就同我講啦

成交我每15日會更新一次

原業主585萬買入 550萬賣 應該轉名黎
Check緊
最近果間都成緊好似63x萬

樓災

仲有個6E17, 7.5m，都係轉名？同一日同一個單位兩次成交

賣咗一次啫
應該重複咗 但啫間唔係轉名 係真係賣咗啫個價
不過你見到個註冊日期 唔係簽臨約日期
所以係之前啲成交黎 啱啱先註冊到上去

*哩個價

岩岩睇查冊真係有機會係買賣黎
新買家係另一個人黎 唔似有關連
同埋個查冊見唔到新買家有做按揭 可能真係業主等錢洗 賤賣比fullpay買家

終於等到了
drop to zero

之前見到5座高層2房7球 又轉名？

冷靜D，過一兩星期再睇下份S&P 有幾多頁紙先

仲有，都未有assignment 點會有Mortgage Deed比你見到

會唔會平咁多

除非吉宅

5H45?
哩間唔係轉名 08/12/2020臨約

我見到EPRC 8/12/2021 個份係正式買賣合約 wor
邊個錯？

我公司記錄係8-12-21係臨約
不過都係14既事啫

仲有成年

我衰，打錯先

我就咁跟咗上面打
2020年先岩

問左中原aa 話轉名

剛買樓
想全爆

唔知幾錢度 550尺

我都差唔多尺數，lm 學野

瓏門三房套 1千萬樓下係咪都係得低層

有平台低層有咩所謂

好似話好多小強

正想轉錦華

thx
今日簽左臨約

三個月好正常wor,
可能當方都係換樓
臨約，正約，樓契都唔洗當面簽

筆直只夠買時代廣場，但另一半唔想住屯門

換另一半

時代272？
應該夠買城點最細隻積
不過少60尺

唔好搵王潘

你google下：黃威信 721

條友王潘合伙人

272 唔係一房？

兩房409個間格幾好
上年大約五百頭

個天井算唔算係敗筆

個個想食 快速通道同明日大愚條水

如果係新樓，連天井冷氣位都唔會俾你，敗唔敗筆見人見智啦

C座高層夜晚都聽到板仔仆街

都2021啦...仲有街童咩

滑板人都識大掛

其實瓏門邊座同座向 係比較好，望內園？

屯門邊到仲有小販

0的板仔夜晚到底響邊度玩？
大會堂果邊定 屯市廣場果度？

正常香港人咪向海南就最好，你開個google earth 睇吓就有答案

係咪有個巴打係agent. 我有follow你MeWe. 想年中買樓，因為我一個人供，budget唔多預550-580

好似有2個 但呢排好小上水 fatfat

5球多D 係咪大興最好？ 年尾同區想換樓

忙過年啲野呀

八座後面塊地由立屋想變變新龍床盤 而加過緊成規會

唔夠訓打錯曬啲字

係
八座後面塊地由獨立屋變咗新龍床盤

瓏門好似係屯門最方便
住得中心位都唔好預佢整靜
去睇樓果陣開大曬啲窗叫個aa 唔好講野 自己聽下 睇樓最好早上睇一次 夜晚睇多次睇下接唔接到到啲聲
宵夜就一係去龍門居
一係新墟金拱門 廚房佬
一係仁政街 廚房佬

卓仔 有大買大

如果只搭西鐵係
如果主搭巴士，屯市三寶要定方便過瓏門

我諗快極都要兩年

其實瓏門行去搭巴士都係10分鐘內既事
同樣屯市搭西鐵都係一樣
所以交通來講都冇話邊個贏邊個

兩者都係以 居住環境 鄰居 樓齡 尺數 做比較

置樂去到1200實呎都有喎，你睇睇恆順園。
仲有冠峰園，恆豐園果排都唔細架

冠峰真係殘到爆

推

其實屯市三寶搭巴士咪又係要去華都/馬會，有幾多人真係由總站搖出去？

朝早總站包有位坐 同埋62X 61X都係要個邊先有

去九龍東搭一程巴士去？我情願搭去美孚/旺角再轉小巴

其實我覺得係 買得起瓏門 唔通返去買屯市咩
我覺得哩個先係重點

屯通你可以拎大興 新墟 華都去比
但唔會拎兩個差咁遠既價錢既野去比

你可以拎瓏門同珀御 山山 灣灣比較

屯市

咁屯市生活配套係正過瓏門嘅，屯市如果好似新城市廣場咁有大單位就完美

樓齡先係致命傷

商場互通 行過去都唔係好耐
我覺得生活配套差唔多

我都係咁話
有橋駁好曬 其實真係冇乜所謂

你可唔可以喺百佳推架車仔返瓏門？

就係樓齡有返咁上下啲間隔先好用
新樓啲40呎房真係好難頂，瓏門已經叫做有窗台好啲

咁瓏門樓下都有一田
咁你可唔可以係一田推架車仔去屯市丫

其實 正如我上面咁講啦 買得瓏門既唔會返去買屯市 所以跟本就冇得比 兩樣唔同既野黎

同埋方唔方便都係睇你生活習慣 你問我既話 我老婆日日要去街市買餸煮飯 我覺得新墟仲方便 所以邊有得話邊到邊到特別好架

住瓏門唔知可以推一田車仔上去喎

再講瓏門連想換隻門窗都要跟款，貼張揮春喺門口又話唔俾長貼

我都住瓏門，但有嗰句就講嗰句，唔係盲捧瓏門

但黎緊有dondondon
瓏門比下去 屯市第一

好似真係得 下次問下

可能我窮 冇得日日去DONKI買餸

我覺得樓下有野食 有車搭 有間超市仔買下日用品已經好夠

咪同超市差唔多價
仲質素靚d 不過aeon就慘了
強敵當前

我窮人 買餸都係去番街市
好似新鮮啲

住咁耐，平台/車場都無見一田車仔

我上次見個呀毛直接推住架車仔係兩邊一田中間果到隻門出咗去 啫係車上停車場個隻門

無遇過
不過老實講一田除非大特價嗰排，唔係嘅話都唔會買到太多嘢

咁得意😎定係我睇錯呢？
G室係一房兩廁所

A室都兩房三露台啦

想問下尷尬既原因係咩，純討論下
我係見個邊近山，又少人啲，附近都算有街市又有食肆，D配套我覺得都可以接受，如果揸車行上路下路都算近
碼頭個邊我覺得都幾舊下建生個邊又有咩選擇，小弟唔係好了解

置樂果邊冇輕鐵冇西鐵，不過交通唔算差，去港島更正，車係直出屯公。就算要去九龍，行過去新都，華都或者安定都係幾分鐘既事。
去市中心，我好少坐k車，因為行都係10分鐘左右，等車都要時間。
最緊要係平，置樂d屋苑都係10000萬1呎左右，點可能用14000,15000果d去比。
建議樓主親身去置樂行行，食下野，買下野，睇睇巴士站，又試下行過去市中心要幾耐

有冇人睇新屯門中心?

其實我係有去過個邊，個人覺得置樂so call 最大缺點就係唔近鐵路，不過巴士/揸車可以接受，行路我諗慢慢行20分鐘都行到既
btw Ching你係咪打錯 1萬1呎?
如果想上車點睇? 保唔保值

咁巴士去到嘅地方多咁多
你西鐵唔係去沿線/旺角東九龍塘/香港站九龍站嘅
都係廢㗎啦

哈哈，係喎，打錯左10000萬1呎

大升好難，因為已經發展好曬，起鐵路既機會又唔高。不過置樂本身係屯門區黎講都叫比較低，要跌都冇咩水位再跌。自住好，投資升值就好一般，雖然大圍升點都有得升，但會升得好慢

就係咁多限制先好
一無限制啲人實亂晒龍
破壞晒外觀

果條天橋行到人都癲

有冇咁誇

好心佢當初條路整得闊落啲
最正係嗰條電梯，窄到high high 甘

冇辦法 條橋根本格硬起 佢要避開輕鐵高架橋先搞成咁

祥益盤多係公屋居屋果d...
其實都冇咩人會傻到做獨家放盤，所以你搵中美已經有9成幾既盤，不過個代理俾唔俾曬你睇就真係要睇果位代理懶唔懶,咩心態去做你單野。
建議唔好搵死一個代理，去唔同分店搵下，你會發現梗一兩個比較熱誠，肯俾盤同帶你去睇

中原行一轉就知有咩盤，邊有獨家盤咁on9
經紀唔會俾晒佢d盤你，有d業主叫到離晒罩，佢都唔會俾你，除非你特別問晒，基本上你有誠意去買，有荀小小既都會問下你，最怕你運吉

到時卓仔再升多D 岩岩好可以沽卓仔轉去新盤

原來係卓仔業主？
唔怪之得...

唔好意思，想請教一下大家點睇啟豐園？
我前排去左睇屯碼嘅樓，發現個區嘅樓盤都幾唔錯，但奇怪地啟豐園係個一堆樓之中，配套又唔係特別差，但係價格反而比較低，我係隔離區嘅人，唔係太熟屯門區嘅樓，所以都唔太清楚，好奇想問問係咪有咩原因，謝謝。

就係細

屯門半夜一點後
邊度有消夜食？

富泰/友愛大排檔

良景 龍門

6m budget，投資放租。

瓏門6m只夠一房，新鐵路後無總站賣點。
屯市太舊，十年八載後驚又殘多一截。
南浪 / 碼頭區食新鐵路水，但樓齡又唔算新，幾年後大維修。
置樂、良景、大興等無新賣點不考慮。

如果只限屯門區，係咪都係建議瓏門？

瓏門應該買唔到，灣灣/雙寓就有

6m都無
睇嚟我脫節

你應該訓咗兩年以上

市區半新樓豆腐潤咁，供多於求，長遠實跑輸。

6m都唔係錢

屯市未做大維修？如果未，又係一舊錢。

未
不過有派學說話做完維修個價又會升d
係咪咁我真係唔知

買大細

屯南
算尻數啦 唔通等你10幾年咩

總站10幾年後先會消失 就放大缺點
即買即用
南浪 碼頭 等10幾年 就放大賣點

我本人覺得唔係總站都唔係缺點

買得樓投資放租，閒閒地十年八載，兩區最大變數就係條鐵，拎出嚟放大討論都好正常啫。

無總站對瓏門確實唔係咩缺點，但對碼頭區就係大優點咁囉。

本身都係心儀瓏門嘅，純睇樓齡，點都唔使捱一筆大維修先，十年八載後要甩時，照睇現有優點依舊不變，但到時屯市、卓仔再老一截。

偷換概念

呢個thread 係咁，人人都係覺得總站好，以搭巴士為例，每日來回用多30分鐘都係總站好

總站有位坐

繁忙時間，有南延線都唔會上唔到車，不過元朗、天水圍西鐵繼續食屎

如果有屯荃線就好

講咗三十年，唔好信呀

屯門南都講十年
屯荃已經比19政苦ban 埋話
深井掃管fuck 果邊人口唔夠多唔比起
有心既請繼續等待

碼頭延線再延線，駁去三聖、掃管笏、黃金海岸、深井，連接荃灣線。

諗下好啦。

我睇過d comment, 話屯荃線唔乎合成本效益，時間上都係快現有西鐵線，由屯門去荃灣西，快幾分鍾

屯門南為屯荃線，鋪緊路

三聖駁返輕鐵出黃金海岸算啦, 反正咁大個輕鐵站都起左起到

係，而家買得樓緊係十年八年，屯門碼頭有站後就算唔升，都唔會跌，有一定防守性，海典好似幾好，有無巴打有睇過？

幾時開始海典都歸納埋入屯碼

鋪路過機場似啲

唔係咩？應該歸邊？

只聽過叫泳池區，遲吓泳池搬咗唔知會叫咩，但肯定唔係叫屯碼，你係咪屯門人嚟㗎

自廢屯赤

有機鐵+晨早優惠返工，不要屯荃鳥

翠林400內係咪假盤

我係呢個post都講左
林奠親口話唔考慮

算尻數啦
你三聖 黃金 掃管笏 小欖 深井 咁多站
屯門直去荃灣就快
咁多站 快唔得西鐵幾多
仲要起係山入邊 成本問題

放大唔係問題
問題係你層樓等到幾多個10年
碼頭區私樓 居屋 都差唔多30 除左雙寓
起好都40幾年樓 你要諗埋下手接貨問題
睇圖總站係湖景路上盤
食得最正都係海翠同啟豐
你話20年樓就博下姐

有人住緊都幾難揭開嚟睇

有心買 緊係睇埋

買得屯市三寶，都預咗大裝。揭開嚟睇目的都係鋤多佢幾皮

有心買 老西都要開
唔好怕老醜

樓上漏水 唔係裝修攪得掂

屯門市廣場2月尾開壽司郞

今日睇完御山山 好撚似酒店
個景都唔差 下面有會所 食肆
但同樣價錢我寧願揀卓卓
因為單位大d 方便d 利申 想放租

想問下有冇人知屯市272 好唔好洗
見岩岩400 內都有成交

卓爾居有無 6百中既盤， 好耐無睇

600尾 511呎

仲有等輕鐡好耐先一班

但係買完唔洗裝修 有家具 即放租

點睇慧景閣個位置 個巨窗好開揚😍

400內有無貨我唔評論喇，
純講單位你諗住幾多人住先

都係2個住
到生應該換大d

心水望邊一邊

最好望球埸啦~

即係租緊細單位先? 生完先換大單位?

希望你揾到岩心水，因為我失敗左

失敗係咩意思
巴打上車定放租？

除左新，仲有咩優點

咁你都一句講曬啦，因價就貨
仲可以討論d 咩我問有咩優點姐，唔洗起鋼既

兩個人住，嘢唔多應該都ok，不過建議唔好玩全開放，兩個大人點都要有啲私人空間，幅牆有時都幾重要

屯市，究竟幾時大維修
係咪30年，就要強制

應該係30年收到信之後開始傾下到招標
慢慢玩 睇住華都玩

一般要預幾錢

睇戶數 我諗10up

除左平應該冇咩優點

處女

望到車=大塵

交通就係樓下一個巴士站咁大把，一齊等巴士樂也融融

可能有車

咁多戶，唔知d 車位夠唔夠派呢

瓏仔 2房860萬成交
望工廠景

一期向東南

百貨應百客 或姐人地有車揸又或姐係附近返工

被2條大馬路夾住 好難0車聲

邊度睇到

要睇曬中原+美聯，佢今次講嗰間係美聯

aa網

點解咁貴

尷尬係佢果邊可以話0發展
新站又冇佢份 方便又講唔上 新淨又唔係

可能40樓以上
銀行估價都差唔多

真F1車聲好好聽
最慘聽日產改喉垃圾車

今日中午成交咗間8座7樓K室 8.4m 連平台

岩岩俾人買咗了

6座一房6.5m賣咗，呢間8.4m, 呢排瓏仔好旺喎業主又好似好心雄

2房幾時破8字

太誇張 2房同3房價相差唔遠
2房應該去到極限

好誇祥益有個盤兩房放$9.2m睇相似係二座高層

放啫 放1億都得架啦

如果7c都做到860，2B做到900以上不意外啦

都係既，又係山邊，周圍又起好曬
見咁多人介紹瓏門，我就去睇下價

不過係正西鐵上面都真係幾方便考慮緊

考慮埋卓爾居啦，唔錯㗎

考慮埋山山

窮撚住緊2房想換3房單位，筆直6球左右，有咩靚屋苑推介

巴打可唔可以講詳細啲，想聽多啲唔同分析
卓爾居都幾貴下有無睇開景新臺

本身住開村屋(非屯門)
我就好怕嘈唔想返到屋企樓下全部都係人係車

瓏門地理真係最方便，市中心買野都好，不過價錢同size令我卻步

Sorry 山山係邊到?

兆安苑

巴士角度而言 隔離安定邨多車去各區
行兩步去華都花園又市區&將來機埸巴士直出

日常生活 隔離安定邨個hands乜都夠
買餸去對面友愛同過橋去置樂又得

買嘢shopping就唔使講啦
咁大個市中心喺隔離

屯門樓討論 （13)

998

999

1000